大家介唔介意自己既老婆做過妓女？

正皮=介意
負皮=唔介意

留名

我冇歧視既意思 話曬笑貧不笑娼
呢個世界始終都需要有人從事呢個行業 唔係既話會好大獲
但係如果有日你發現你既女人真係做話妓女
咁你地又會點？

邊度？

今晚出個包膠比樓主

根本好多少女/絲打比雞更dirty

其實 笑貧不笑娼 點解

可能係既
但如果係呢個case呢
你老婆/女朋友曾經出黎做過
咁你會唔會介意

肯定會架

雙非 拎老綜
本地雞 自己搵錢

笑邊個自己諗

字面咁解掛

笑貧不笑娼應該唔係咁用

我唔會取笑性工作者
但係如果真係做自己既另一半
自問真係接受唔到

係咩 咁我用錯 自膠

唔介意你老婆做過/做緊
自己老婆就唔好了

Agger嘅

咁我都唔會介意人地既老婆做過

都幾多人唔介意

睇下佢做雞嘅理由係咩

我覺得唔介意既人既胸襟真係好廣闊
係真男人
但係我自問做唔到

都應該係金錢物質上個啲

有性病 生粒粒

知道和不知道係2回事

笑娼不笑貧

你有能力靠讀書或其他成就令你向上流我一定尊重你

有邊個男人唔介意呀

所以女既唔該瞞就瞞一世
男既就唔好去挖對方既過去

無咩好介意，好過做落老蘭玩skout做免費雞
而且可以累積經驗，技術應該大師級

介意就一定
但真係鍾意介意唔到咁多

有頭髮邊個想做「辣喱」
後生女做援交買名牌另計

無性病既話我都接受到

老實講 話完全唔介意既就呃你既

有人話妓女都係用勞力（性服務）換取金錢姐
同律師醫生一樣服務人 點解佢地就咁多人尊敬
妓女就地底泥
利申：接受到妓女 ，但係接受唔到女朋友/老婆做過

瞞仲衰啦
Btw jj狗你都過左檔 近況幸福嗎

PTGF , 援交比起做妓女我更加反惑
做完雞 又要學人扮良家婦女

姐係介意 但係又唔會因爲咁而分手？

每個人都有佢嘅過去

梗係接受唔到

係 不過接唔接到又係另一回事

唔理係咪雞
比人屌過就介意

笑貧不笑娼係d雞用黎打飛機
咁多野做係要做雞
根本就係懶，又唔想人睇唔起

姐係一定要處女？

只要冇性病，又冇人知，冇乜問題。
係怕佢以前啲恩客係自己親友同事啫。

咁的確做雞比起做其他工作容易購錢好多
但係代價都好大

你自己又有無嫖個/搵人打個飛機先

唔係話一定要處 但係做雞出賣過自己身體真係接受唔到 你話條女同ex扑過都叫話晒愛過信過佢 你情我願 基於愛先會發展到扑野嘅關係

相反做雞無非都係為錢 唔好講到有幾無得簡 香港地有手有腳有骨氣絕對唔會餓死 一定唔晒行到做雞呢一步 個啲濕尻做雞理由更加不值一睇

利申 正皮

但係自己有冇嫖過同介唔介意老婆做過雞又係兩回事喎
巴打既意思係咪叫過雞就冇資格介意自己既女朋友/老婆做過？

認同

但係如果佢改過自新呢？你會唔會接受佢既過去

我係jj貓喎

笑貧不笑娼係批評啲人睇唔起窮人
唔係話唔好笑妓女

一雙玉臂千人枕、半點朱唇萬客嚐

試問有邊個男人會接受到?

用錯左sor

雙非 拎老綜 住埋公屋 仲做雞呢
點睇

唔好搵毒撚埋單就得

會唔會叫轉行做改過自新？

其實會唔明這句話嘅人，係咪有啲離地

ptgf 果啲真係
為左名牌做援交好不智

你可以咁講
前提係你地拍拖/結婚前已經知佢做過同埋已經無再做

如果個男冇叫過雞 介意都好正常

唔介意就假既 睇樓主你點睇

改過還改過 接受還接受 兩回事黎
唔係你改過我就要接受

55555

連登post成日見人拎呢句黎表達做雞無錯 仲講到言之鑿鑿咁款 真係好難溝通

始終會有陣雞味

不了

做雞尚有職業道德